2019年竟然仲有傻仔去64維園晚會

又係唱下k
捐下錢
俾人撚左幾十年都唔化
留力69啦
好心

69不了

人地當年係為自己國家出黎
中國係你國家？
69先係香港人既事呀